【幫手置頂】黃大仙下村一位好細個嘅絲打被捕

[size=4]我係果位絲打嘅表哥 多謝各位巴絲一齊推下面個post 令到我地屋企人都見到[/size=6]

黃大仙有絲打而家比幾個警察捉上車

我表妹喺有警察查佢果段時間 已經即刻喺屋企人群組話自己比人拉 要搵律師

而我地屋企人即刻聯絡左佢爸媽 亦已經有律師會幫手跟進

不過而家暫時未知佢去左邊間狗屋 律師話唔係黃大仙狗屋 有機會係長沙灣

如果巴絲好擔心 我會繼續update 佢個情況比大家知

最後

光復香港
時代革命

自推

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

保重

推

你表妹好勇敢

推

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

幫推 我錫曬你地

仙友幫推

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

其實佢有朋友 但佢朋友應該受左傷 所以果陣佢落單

我睇完段片 我都覺

有律師已經跟進緊 之後會update 我地屋企人

推
見到佢對住警犬都好堅強
麻煩表哥好好保護佢

香港魔警專蝦女性

可以做既 我地屋企人都即刻做左
大家都要好好保護同行手足

pish

街坊？

我係街坊 佢住黃大仙附近

點解會比人捉到

街坊求其搵啲籍口就應該甩到身？

佢帶住豬咀 又唔肯比身份證

搵到表妹啦 表妹發緊燒 係醫院
屋企人而家趕緊去

醒目女黎，兩日後好返

呢位妹妹？

推到救人

你表妹真係好勇敢

萬事平安

推 希望冇事

Push

唔好透露太多嘢，最好問過律師先
例如上面有人問點解會出現係現場之類嘅問題

唔該表哥 知你擔心表妹 但最好案發經過唔好講太多

大家都係睇直播架咋 我咩都唔知架